[1Q題]美國隊長最鍾意係邊個城市沖涼

閒閒地 3頁內開估 高汁

香港 因為我鍾意

我鍾你老母

屌

El Paso

因為El Capitán del Americana

De LA

唔知你講乜
無咁深

明你就大撚鑊喇

有冇tips

睇死呢個post推唔到3頁

美國城市

恒大宿舍？

Boston

西雅圖

Washington

Philadelphia

鹽湖城

大西洋城

秒

布宜諾斯艾利斯

叻 唔講美國城市邊有咁易估

唔明